\documentclass[10pt,a4paper,french]{article}
\usepackage{babel}
\DecimalMathComma
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fourier}
\usepackage{xspace}
\usepackage[scaled=0.875]{helvet}
\renewcommand{\ttdefault}{lmtt}
\usepackage{mathtools}% fleqn sans effet après asmmath  aignement à gauche  
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amstext ,mathrsfs}
\usepackage[psamsfonts]{eucal}
\usepackage{fancybox}
\usepackage{diagbox}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{pifont}
\usepackage{multirow}
\usepackage[euler]{textgreek}
\usepackage{textcomp,enumitem}
\usepackage[table,dvips]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pythonhighlight}
\usepackage{listings}[frame=none]
%Tapuscrit Jean-Claude Souque
\newcommand{\euro}{\eurologo{}}
\usepackage{pst-plot,pst-tree,pst-func,pst-3d,pstricks-add}
\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\D}{\mathbb{D}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}}
\usepackage[left=3.5cm, right=3.5cm, top=1.9cm, bottom=2.4cm]{geometry}
\usepackage{esvect}
%frenchmath
\newcommand{\vect}[1]{\overrightarrow{\,\mathstrut#1\,}}
\newcommand{\vvt}[1]{\vv{\,\text{#1}\,}}
\renewcommand{\theenumi}{\textbf{\arabic{enumi}}}
\renewcommand{\labelenumi}{\textbf{\theenumi.}}
\renewcommand{\theenumii}{\textbf{\alph{enumii}}}
\renewcommand{\labelenumii}{\textbf{\theenumii.}}
\def\Oij{$\left(\text{O}~;~\vect{\imath},~\vect{\jmath}\right)$}
\def\Oijk{$\left(\text{O}~;~\vect{\imath},~\vect{\jmath},~\vect{k}\right)$}
\def\Ouv{$\left(\text{O}~;~\vect{u},~\vect{v}\right)$}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[np]{numprint}
\renewcommand\arraystretch{1.75}
\newcommand{\e}{\text{e}}
%\frenchbsetup{StandardLists=true}
%\usepackage{babel}

\begin{document}
	\setlength\parindent{0mm}

\textbf{Question 4 :}

\medskip

L'axe de symétrie de la parabole d'équation $y = x^2 + x + 3$ est:

\begin{center}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
		\textbf{a.~~}$y =x$&\textbf{b.~~}$y=- 0,5x+1$&\textbf{c.~~}$y= -0,5$&\textbf{d.~~}$x = - 0,5$\\ \hline
	\end{tabularx}
\end{center}

\medskip
\textbf{Question 1}

\medskip

Lors d'une même expérience aléatoire, deux évènements $A$ et $B$ vérifient:

\[P(A) = 0,4\quad ;\quad P(B) = 0,6\quad ;\quad  P\left( A \cap \overline{B}\right )= 0,3\]

Alors:

\begin{center}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
		\textbf{a.~~}$P(A \cap B)= 0,1$&\textbf{b.~~}$P(A \cap B)= 0,24$&\textbf{c.~~}$P(A \cup B)=1$&\textbf{d.~~}$P(A \cup B)= 0,7$\\ \hline
	\end{tabularx}
\end{center}

\medskip
\textbf{Question 1}

\medskip

Quelle est la forme factorisée de $f(x) = 0,5(x - 2)^2 - 8$ ?

\begin{center}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{2}{X|}}\hline
		\textbf{a.~~}$0,5x^2 - 2x - 6$&\textbf{b.~~}$0,5(x + 10)(x - 6)$\\
		\textbf{c.~~}$0,5(x - 6)(x + 2)$&\textbf{d.~~}$0,5(x - 10)(x + 6)$\\ \hline
	\end{tabularx}
\end{center}

\end{document}
